港姐疫情大掙1000萬

新冠肺炎疫情持續緩和，二手樓市明顯升溫，近日市場錄得多宗業主反價賣樓個案。市場消息透露，九龍站君臨天下2座低層D室，實用面積794平方呎，屬於2房連士多房間隔，業主原本叫價2280萬放盤，剛反價20萬以2300萬元易手，呎價28967元，屬於市價水平。

有指單位原業主為前港姐冠軍曹敏莉的丈夫，早於2009年以1562萬元購入，持貨11年帳面獲利738萬元離場。

(2300/1562)^(1/11) = 1.03580256563
其實係賺咗住/租金
個資產本身冇乜得賺